[黑子]奇蹟的世代五條友 點排？

青鋒>赤司>紫原>黃瀨>綠間？
諗左成晚 應該係最好既答案

其實最屈係綠間
無次數上限 無距離限制 既三分球

呢排重温返 紫原唔洗講block到佢碌柒咁 赤司隻眼已經打贏過佢 黃瀨有perfect Copy對付佢 至於青鋒 技術上贏佢 有zone 應該有得贏

綠間點會冇次數上限
佢一樣要清耗體力先至出技
佢同火神第2次打既時候咪一齊燒體力
佢不斷射而火神要全力跳封佢，睇下邊個最先冇力

青同赤嗰度點排出黎？實力嘅野好難講
好睇程度就應該係 青赤黃綠紫

赤 vs 青 2個都入zone邊個會嬴?

黃瀨一定係最勁

我都覺得係綠間， 必入真係好撚屈

綠間除左話1on1外應該最勁最有，起碼咩都唔洗做企3分線就得，同佢地搞咁多野都係2分波，綠間就3分

射得多就會射唔出

認同，入zone之後連奇蹟世代技能都模仿到，對美國隊濕9一個屌打人成隊
缺點係體力極快透支，但以最好狀態嘅時候比，佢應該係咁多個入面嘅頂點

話時話會唔會有2

咩有2

黃狗最勁唔係佢識哂其餘4個既技
勁在佢模仿之餘將呢堆技變做混合技，只要將青鋒既敏捷性作為基礎再用天帝屎眼、破壞之鐵錘、超高彈道是但一招幾乎冇人夠砌

要計一瞬間最勁一定係黃瀨
但真係比賽黎講，綠間實用性超哂班，一場入到十球已經足以收哂人皮啦

鴛鴦眼赤司zone>火神zone>青峰zone